[真係冇圖] 同一條路先後遇到RAV4同UX200試車

行山入將軍澳
對呢兩架有興趣嘅師兄們應該可以去試喇
真係冇圖
今晚試下剪cam片

大機會率係傳媒試車